足球的喜悅

好歡樂 好羨慕
滿場都係支持球隊既歡呼聲